Curry今日依場真係痴哂線

我諗歷史上無任何一個球員可以打到今日咁嘅表現出黎。
11球三分入面我諗有一半都係超遠出手，真正係2k都打唔到出黎。
有兩球下手floater又係我諗無邊個做到。

題外話講一講，nba有d球員真係好老屎忽，好似tmac話自己而家可以輕輕鬆鬆場均3-40分，無錯tmac全盛係好勁，但虎扑度睇到句都串得好應，你俾着係tmac全面加強板嘅durant都做唔到喇。

199999
你俾着係tmac全面加強板嘅durant都做唔到喇。

意思係咪唔好話tmac？durant都做唔到？

手感仔

Curry晨早超越左Jordan
唔明點解d人仲拎james同curry比
james得分能力 防守 身體質素都廢過curry咁多 咪玩啦

Durant係Tmac全面加強版

講真,點到你唔認

點解要認呢

佢有既kd幾乎都有
佢冇既kd都有
憑咩

Durant真心超越左Tmac

就算 Tmac 做到
咪又係一輪遊

Durant事實係勁過tmac

你話kd痴冠都好，始終佢大佬身份帶okc入final

Tmac係廢到爆炸既東岸連一輪都過唔到

Tmac 33秒13分curry又做唔做到呀
Tmac論實力根本係jordan後最強
如果唔係傷

pull in j
catch and shoot
footwook
defense
post up
executive ability
clutch time performance
stability

突破同組織Tmac都高一檔啦
打法規則兩個時代完全唔同
唔係話KD唔夠Tmac勁既 但都唔會武斷咁話係加強版

張伯倫數據夠屈啦 有冇人話過佢係籃球之神?

認同 有手感真係唔係人咁品
但T-mac都係手感仔啫 講咁多做乜

OKC-Durant 同t-Mac 都係一輪遊

你on99?

= =

邊個平行時空

咁t-mac嘅 型 同埋 瀟 又真係毒撚仔冇嘅。仲要tmac成個career都好似悲劇英雄咁，有一種浪子嘅味道

家陣相睇咩

咁都講得出

大家唔好講件一輪遊吹奏番我咖喱哥算啦都係

睇左精華, 真係痴媽根 都唔知點守

開個post以為淨俾人屌Curry
估唔到Durant > Tmac都要有爭論
論數據論冠軍論榮譽全包圍啦大佬
T mac係有星味過durant好多
着住件magic暗星係型，
但係Durant係OKC有段時間西書傷左，
佢打到風生水起啦，你要組織有組織
得分根本mark唔到，顏射你，整個大Crossover過你又得，命中率又係高到。

講curry無野 係個題外話明引罵戰

Playoff keep到先算啦

T MAC FANS

我都覺毒撚勁過TMAC

毒撚跟本係NBA既BUG
又高又手長又有球感又有速度

可愛場場打到痴哂線冇人講
手感仔一場起Q就比人吹奏
child登仔識閪睇波

你起個50+唔會冇人吹奏
白鳩痴

屌你老母

Tmac 廢過KD 你認真？？？

Tmac 佢

Tmac

Tmac

T

Tmac

佢。。佢。。佢射姿好撚瀟灑wo！！

諗唔到點解KD會超越唔到Tmac嘅理由

唔係話佢唔勁
但依家犯規尺度幫左佢唔少

Tmac13秒35分！

你點唔鍾意佢都好

佢的確係改變左近代 NBA 成個打法

照你咁講，tmac勁過jordan喎

佢嗰d 3分clutch到呢...
隔離有人同埋老連咁遠都照隊

俾著以前一有球員比賽咁樣亂9咁射
即刻俾人換走

開季5場未嘗一敗 場均三十幾分+超高命中仲要最強防守 會差得過一場負碌起Q拎50分 ??
child登咪又係冇人講 咪又係因為可愛份人低調 手感仔成日串柒柒咬牙膠咪有noise囉

勁還勁，但係無Curry咁誇張呢
三節就攞到51分，11粒三分
如果打多節隨時又平或者破三分記錄添啦
你試下揾一個可以一場起q打到咁黎睇下
我諗都係得KT做到，
不過講講下，KT爆起上黎真係無人癲得過佢

唔講我真係以為手感仔之前得2分1場

你知唔知tmac對眼好撚銷魂。。半夢半醒，好似佢就算攞50分，都只係翻起奔周的包皮咁簡單。。

咁講真t-mac又真係好波嘅，你話佢帶隊帶到pat屎咁就另計啦

唉 你眼裡得呢個po ?
你想吹奏可愛你開個po囉
最多我應你啦

屌你老母d低賤tmac fans 又出黎柒

給力分炸50分都無人講啦
成班00後

kd真係痴線架

好多人都話LBJ身體點點點

其實我覺得kd身體都係歷史級

你見到DAJ 拍波拍到咁
比盡你cousins 拍波其實都係同kd 差9條街
就算字母啊，佢拍波都係遠遠比唔上kd

中鋒身高，後衛技術
高都算，仲要快，快都算，仲要大力！
乜都唔講就講個body都係歷史級

KD 打埋今年就係歷史第二小前鋒啦

你都有開post制架喎

Tmac 3大護航講法

35秒13分
Kobe 認為最難打既對手
打法好型，好多中學生學

根本tmac 撚唔駛講數據唔駛講成就，只係講呢三樣野

屌年年都係咁架啦

seasons: 屌LBJ 廢到，老啦，交第一人比kd啦

PO頭三輪:痴線LBJ屈能到，吾皇吾皇吾皇

Final： KD 輕鬆到屌打條廢老 攻防都贏

近兩年都係咁，習慣左

杜老母body正d定禾杜body正d

杜老母既波

kd 對腳

好心你d tmac fans 咪搞到你偶像比人笑啦

我覺得可愛勁啲

轉身no look steal

成就：得分王 & all star

呢3樣野kd做唔做到先

25低賤就緊

但3連fmvp, 一個唔好彩拎多個smvp, 都基本鎖定歷克頭十

Tmac ?頭五十或者有佢既

真係痴哂？

識波
邊似班兒登仔

其實tmac都幾慘嘅，成日拎出嚟俾人插。仲要真係好難反駁
你插kobe，人地數手指數贏你
插ai，起碼都叫矮仔得分王+入final 殺到湖1場
插carter，人地起碼仲打得仲入到樽
tmac除咗型同瀟同highlight，其他嘢人地又唔係冇，帶隊又好過你。講翻kd，佢癡湧都叫癡幾個冠同fmvp，tmac癡馬刺癡到黑死咗馬刺，真係俾人笑一世

申利：都鐘意睇tmac打波嘅

唯一一次第二輪仲要痴馬刺

咁冠軍呢樣野tmac做唔做到先
咁帶隊入finals tmac做唔做到先
咁攞mvp fmvp tmac做唔做到先

講黎都多尻餘

Tmac 球員無野，係好波好睇

但d低賤fans 係要出黎話tmac > 上面數個班人引人笑

冇人叫你d fans係到吹奏架同邊個邊個比架

Curry > MJ
史上第一人
攻守兼備

離開火箭之後 睇嘅highlights都仲係佢生涯前中期嘅

no look steal 好癲
不過防守幾勁都好 都係冇咩人會留意
除非你一場20個block/steal

手感仔其實技術含量唔高 係出手推波又快又準
你吹佢唔漲

講全能一定係可愛

一線鷹有一波背身後手crossover+轉身射入都幾多人吹奏嘅，不過真係冇乜其他

Tmac係打法瀟灑又型又好睇啫，實力黎講一定差過賭撚喇
Curry今年好似開番mvp mode，成隊都一齊造就佢

咖哩最勁係入咗zone都可以打無球，威力依舊
其他球星爆seed點都要球權

Curry有球無球都好有威力，根本佢先係勇士最無可取代既一個

Dribble同Floater都同Irving有得比；
無球走動同當今第一自走炮又叫技術含量唔高
講到出手推波又快又準都係低技術含量咁

要吹奏可愛都唔使話Curry技術含量唔高啦；
連AI都話現役Dribble都係Irving同Curry係最好，
點可能講技術含量唔高

唔通可愛球No look steal我又話係佢隻手長手大，
咁啱睇穿人地條傳球路線偷到又係-6無技術咩；
有下個苦練既就係叫技術，
TD打板十年如一日，最簡單既一招都打到識飛，
你又可唔可以話佢技術含量唔高先

其實唔難

其實手感仔最抵讚一樣野就係團結到成隊波...
令人服佢

佢同K TOM都係3手射手
KTOM著火時真係會係咁比波佢..

隊中有咁既大佬真係好打好多

Curry 應該係現今唯二可以自帶體系既super star ( 同foj)

挽強可以計埋cp3

其實KD最抵讚一樣野就係團結到成隊波...
令人服佢

佢同K TOM都係3手射手
KTOM著火時真係會係咁比波佢..

隊中有咁既大佬真係好打好多

其實green最抵讚一樣野就係團結到成隊波...
令人服佢

佢同K TOM都係3手射手
KTOM著火時真係會係咁比波佢..

隊中有咁既大佬真係好打好多

其實KTom最抵讚一樣野就係團結到成隊波...
令人服佢

佢同Curry都係3手射手
Curry著火時真係會係咁比波佢..

隊中有咁既大佬真係好打好多

我覺得大帝麻麻..

大帝真係要人就佢...
LOVE同龍王就係例子

屌你老母啲馬刺狗/可愛狗真係無腦
係度話自己鍾意既球員幾低調沉默 之後日日係度自我吹奏
而家又係度踩低其他星既唔係技術 得你果啲先係

curry mvp

咁事實下下鳩扔係冇技術喎 唔通FOJ下下坦克上籃 夏登罰球又係技術
可愛由專責防守 進步到史上外線防守最強 再進化到而家攻守overall no.1咪係技術囉
佢啲低位連kobe都自認比唔上 你諗下手感仔果啲鳩扔算咩技術

鬼唔知可愛勁咩 冇人提可愛迷又酸
一時又話低調又盛 轉頭又四圍咬人

2k大把三分狗都得

若然有D 人話勇士係贏個體系
Curry 其實就係體系既核心
無左佢勇士個system is nothing

咁今年fmvp有冇機？

手感/意識都歸落技術一種 咁佢實係NBA歷史第一人
佢啲floater就真係技術喇 亦都好靚
但有八成得分都係靠手感呢

攻守overall No.1????????
啱啱返出嚟打四場就講呢啲

幾時變咗攻守overall no.1呀

試下轉Nike 或者有既

Curry係NBA史上最偉大三分射手 不服來辯

同 curry 打波真係好氣餒

Trash Young

其實可以肯定nba第一人係手感/kd未？lbj真心開始回塘

唔覺好痴線 我打街場都係同佢差唔多

我就唔認同係無技術，又或者係上面位巴打講技術含量低。
佢啲快速起手（你講既鳩掉）係快過NBA後衛既平均值，
咁高既命中率，唔使苦練就可以場場交貨？
一場半場你都可以話佢-6玩天賦，
但佢入NBA打咗咁多個Season愈打愈有料，
係咁破自己3分記錄，真係唔使練返嚟？
仲有佢啲Dribble呢？又唔叫技術？

FOJ咪一樣天賦既身體加後天努力，
唔係點會有而家啲Body balance；
再簡單啲Harden罰球次次都有貨交又係叫無技術？
可愛既進步就係技術，人地既進步就唔係技術

講到個個都識鳩掉場均幾粒3分咁

唔好玩啦巴打，全球幾多個球員，NBA得460個球員；
你想講入面技術比較差既你都搵個Rookie嚟講呀，
搵Curry嚟做例子你點講得通

睇埋PO先(如有)

因為近三年lbj season都俾人話回塘
PO又變返千古一帝
唔係話佢唔回塘
係睇定d姐

你先毒撚

KD唔係已經係史上最強得分手其中一個喇咩 做咩仲同tmac比

你試下鳩扔入唔入到

咁tmac都係史上最強得分手之一嚟嘅

個得分王仲係比例高得誇張添

淨係叫佢好似curry咁跑冇球走動佢都跑唔到3個啦

難講

無球走動唔講意識
唔講真係以為鳩流流周圍走自然有波到手

唔同level喇我聽美國d講波佬已經係同緊渣巴果d比
unstoppable

tmac係unstoppable就點都入到二輪啦

你一定未玩過今年2k

五十分 負碌

我淨係記得kd 偷咗curry2次fmvp

好心K Tom離隊證明自己可以獨當一面啦

打醒條仆街仔先

又唔叫偷嘅其實，手感上年game 6先黎柒，相反kd 成場都carry

絕境既時候都證明到

簡單講就係有啲人當手感係技術
有啲人當唔係 就係咁簡單

LBJ都有努力練大隻 但佢啲達陣上籃都係有人唔當係技術
毒撚手長腳長 如果佢淨係靠射波搵食
一樣係手感/天賦流 唔會係技術
因爲佢屈高屈手長同手感

技術含量唔高唔代表唔勁唔代表冇苦練

呢個咁舒服既地方 得閒又可以比我發揮
叫我點走?

識跑去靚位c&s都係一門學問啦技術

咪話意識唔係技術一種

支持表弟fmvp

睇完highlight cls完全冇得守 帶帶下過左半場少少話隊就隊 準繩度歷史上冇人比得上

你讀書叻會話自己學問高定技術高

KD拍波已經係技術
Harden罰球都係
罰球咁易 歷史第一SF就唔會炒啦

雖然好撚憎條手感仔
不過佢打到咁真係好癲

咪嘈啦，依樣係無結論嘅嘢
你唔會説服到佢
佢唔會説服到你
無得講

走位其實唔單單係指跑去空位，咩時間走，點去用pick都係技術，更何況手感仔次次走位都會被人拉兩下又打兩拳咁

我想知點解會憎手感仔

我唔係佢fans，但有d好奇

T mac有cba all star kd做唔做到先！？
鬼切都係nba打到40退休啦
Tmac 39叻喎
去左邊

純粹唔鐘意佢個隻嘴gelgel 串柒柒既臭閪感覺
加埋kd green 兩大賤種係勇士
令我憎勇狗憎到仆街

不過無可否認 cousin 黎埋之後
佢呢隊既實力應該係NBA史上最強球隊
其他隊根本冇得玩

lbj靠大隻打波 唔係技術
curry淨係射得準 唔係技術
kobe/Jordan轉身fadeaway屈跳高 唔係技術
渣巴屈手長天勾 唔係技術
kd屈高 唔係技術
nash cp3屈眼力意識好 唔係技術

邊似得我地td/Kawhi
性格低調沉默唔搶功
擦板千鎚百練 化繁為簡 大巧不工
每一球都係火喉既見證
呢d先叫技術 呢d先叫籃球

終於有返啲正常討論
我都係果句，天賦再好再高，心態同後天唔努力既，
一樣係無技術、立足唔到NBA；
我明巴打你講技術含量高低同苦練無必定開係，
但我只可以講反推出嚟技術含量高一定係講緊下過苦工，
然後特別由某一個球員發揮得特別出色。

好似Curry既快速起手、MJ/大夢/Kobe既Footwork、
努力司機既金雞獨立、TD打板、JC既Shake and bake等等
全部都係苦練、左右無人能及得上而成既必殺技，
加上最重要既穩定輸出，我敢講一定叫高技術。
台上一分鐘，台下十年功
而家唔係一個人練波練招練到識飛，
係實戰同人對位甚至Double Team都照出到既招，
技術含量點會低

佢想講tmac 等於durant 嘅加強版都做唔到啦

Kobe 幾時自認比唔上

講真NBA 9成都串
好多私底下trash talk姐
謙遜如Jabari 都有發脾氣入波串對面嘅時候

何況手感仔真係好人嚟
上場金塊Murray 傷左唔係金塊嗌timeout
係手感仔見到跑去犯Jokic規俾Murray 走

希望令到你改觀

一句手感
你解釋哂佢起手範圍可以三分線外兩三步
你解釋哂佢可以起手速度比其他人快
你解釋哂佢點解可以咁準

你是但搵條友咁鳩拋命中率咁高比我睇？
你是但搵條友真係可以咁衝入去比人扯返落黎都入比我睇？
你是但搵個人球球都draw到foul比我睇？
係你眼中唔係技術既野就真係唔係技術 你當左你既定義就係技術啦？
仲有一定要低位技術好先係技術？

屌 可愛都無得自走炮 無技術
屌 可愛都唔識坦克上籃 無技術
屌 可愛都唔識draw罰球 無技術

咁撚比 個個都無技術架啦屌你老母
你最有技術得未

tmac勁first step 你唔攞嚟比？
不如你話curry射得遠過Oneal，所以勁過Oneal啦

依句真，Mark Curry最攰一定係Mark佢走位，
有意識（知走去邊）同有技術（變向加速）根本係同分唔開，
你可以話一個球員好好波但球商差，
但球商好既一定係有良好意識+技術相輔相成

認同打得波應該有串既時候
不過作為球迷都可以揀人黎憎 curry我都係少少反感啫
不過kd條仆街就罪無可恕啦

射波又唔係技術 floating 又唔係技術
屌你老母 不如下季NBA轉做兩隊鬥拍波 鬥邊個一分鐘拍得最多贏好冇

認真討論Post，係易啲釣出啲識睇波既巴打出嚟既

天賦is not skill ar，等同mj大手咁，好似係

宜家個辯駁位係 射波係技術，射波咁準唔係技術

Celebration都畀人話串
真係樣嘅問題

贏佢愛隊咪串

t mac我真係無見過有咩人可以守得住佢

話kd勁過tmac既人係唔係00後？

kd連高比個種level都未到 更加唔好講james啦

curry 就算過左好多年 佢都只係ray gun既level

現代籃球咁多快攻 體毛犯規 得分多有咩咁出奇 早十年佢場場咁既表現就真係痴晒線

講返轉頭，單講Curry無/低技術既，
勉強都當你唔識波，唔緊要；
一面踩完Curry之後吹奏可愛既，
擺到明係刺迷/可愛Fans既非理性發言

手感推波鳩射仔！

達陣上籃唔係技術真係好撚野
你打2K 都有樣能力叫shot in traffic
你下下body contact上籃 要做到身體平衡再放籃成功係好難...
依樣絕對係最易學難精既技術

入返正題
手感唔係技術 係天賦
不過你要練到你既手感有穩定發揮都唔易

好記得上年定前年 Griffin 傷左
Curry 第一時間回頭返去睇 Griffin 而唔係去繼續進攻

勁過佐敦？

根本實力證明
最憎啲人話curry唔係勇士大佬又無證據反curry
我

射波準唔係技術真係第一次聽
完完全全認真咁講鳩話

會繼續駁你「佢天賦咁大隻！唔算技術！」
唔操完Gym唔練波邊得嚟咁好既平衡感，
真係以為望落簡單，
諗下實際上次次上籃你都要同個百幾二百磅既人碰撞再放粒波上籃呀
少啲技術你都比人拍走粒波/撞低添啦

個人覺得curry要禁賽
做壞哂個game
有人mark同冇人mark一樣
有睇到佢起手果陣d隊友跟本冇野做 因為已經2-3個mark佢
呢個bug一日唔fix一日都冇靚波睇
年年睇佢地屈機冇咩意思

每次有人咁講都諗起書豪

Curry係勁呢樣無人反對，但佢隊友咩料，當你係對面隊教練你可以有咩戰術 curry熱哂你針佢去布署，佢仲有durant 當你搵2-3個守死佢2個，仲有個Thompson.
但之前一隊一星最多兩個，真係成隊波就針你一個，其他球員可以放目標係要你傳波比其他隊友。但你對手係勇士呢D戰術有咩用 不如鬥攻鬥3分

手感黎真心守唔住 三分有幾遠射幾遠 控球又勁 上籃又勁 傳波視野還可以
打到3節打卡拎51分 11球3分 歷史上邊個可以做到
不過講真 近年佢季季一開波都係咁 但係季尾同季後賽表現都做唔到咁 唔知係啲人守佢嘅強度開始增加 定佢體力下降

我都成日係到諗 其他隊其實點解仲有動力打明知對面真係屈到好似用外掛咁 又唔係唔mark喎 已經3個衝埋去都mark唔到

如果我係其他隊d人 我會打到好撚灰

當你亂鳩咁射又入既話，點會比人換
鳩比以前咪又係咁，你吹得佢入

curry令成班人更加接受long 3

身邊curry haters 憎佢既原因都係話佢串

其實所有球員入左波贏左波都會慶祝下
有好多都有招牌慶祝動作

又唔見話其他人串

唔鍾意kd
但無可否認佢好bug

所以其實我覺得以家nba唔好睇 個個都鬥射3分
top10 永遠都係d壓哨3分
我寧願睇點過人 點衝入去

雖然3分係好有效率 但係我覺得籃球已經變左3分射術大賽

我試過鳩扔個籃球出去，我都得架，唔入姐嘛。

我想睇下點樣零技術，然後好似curry 咁準

我話之你點扔，用條撚去扔到佢咁準你都勁啦

手感仔好多時俾人撞到仆街都無雞

同埋 公道啲 個個打波都係要手感架啦
當一個長期手感好 同一個耐唔耐手感好 你會揀邊個
唔鍾意勇士但無可否認就算curry無手感 但都仲可以做其他野 可以剷可以分 隊中又有湯臣同kd
跟本成隊都好bug

聯盟應該改1球3分 為 2分
取消3分線

而且唔講射波。。佢d控球其實唔差得過ivring幾多

其實勇士唔算淨係靠三分
三分係進攻手段之一
當防守者拉左出去
入邊會變放題
入邊守得密
又會扔出去3分
有手感仔同kt
成隊拉spacing真係冇得頂

單講控球榮叔贏少少，籃底命中curry贏一條街

其實我成日諗 如果將入樽改做3分 會唔會俾到動力d球員衝入去

咁樣就真係生得高玩哂

將準到痴線既3分，floater 同快速起手講成鳩拋簡直係對運動員既侮辱

人地練左幾耐先可以係NBA 咁玩呀，你估街場呀

咁又唔得，不如取消薪金限制，個個都all star陣容。好似西甲咁睇某幾隊咪得，球迷又唔洗追咁辛苦

我揾5個 230cm既人
企死係個底防守

攻果陣揾2 , 3 個進攻
d波傳到3樓咁高 傳到入樽範圍為止

問上帝借咗33秒 犧牲餘下嘅職業生涯

其實手感仔鏟籃都唔差, 係三分勁得滯俾人以為佢剩係識射三分

David Lee最勁 0.1秒兩分

咁你搵高人 對面都識搵架嘛
始終籃底對抗難度高咁多 點都唔似咖喱仔依家入得咁輕鬆掛

KERR幾次想屌鬼屌到出口都要收番埋啦

第3節尾 尻射 有球air

矮果d咪繼續3分大賽
咁樣就唔會連c都出去射3分 籃底就可以全力打爆佢搶分

2012年比你食撚左?

射波唔係技術 係天賦
咁乜野先係技術？

做gym？

本人80後

我覺得KD係勁過TMAC

剩係計KD係OKC既成就已經可以同TMAC 同Grade

Curry 都一定唔止Ray gun Level

剩係全票MVP已經高Ray gun 2個Grade

你係咪講緊笑話

唔識波就出少句聲啦小朋友

Curry = 一流控衛+ 史上最強射手

同埋拎個PG 黎比全能(LBJ/KD/LEONARD) 係曬氣

如果拎返PG 黎比 我諗家陣地位只輸比Magic Johnson

唔係盲反 但係BG個埸50+高班過curry個埸好多

推波笑死人咩

諗起bynum

好奇怪,以前都唔覺咁多TMAC FANS

係香港最紅個期都唔係Magic最勁個期,反而係去左Rocket之後, 所以話, Yao為華人市場真係好重要

我成日都諗, TMAC都可以Hall of frame, Grant Hill又可以, 點解Penny無份

利申: Grant Hill fans

痁迷又唔抵得玩曲線引抽

durant啲defense癲撚到 人身手長佢2米11臂展有成2米2幾，仲要跑得咁撚快跳得咁撚高，係1全nba協防最勁嘅怪物，仲未計佢啲進攻，佢crossover有電視節目計過個控球速度同iverson有得揮

猢終於識贏諗住可以打J, 點知畀curry50分搶晒風頭而家又嬲鳩

你有冇睇波，場場俾人打到仆街，你估佢harden咩，佢成日上籃俾人打哂手撞哂都唔foul，冇計鬼叫ua冇錢咩

天賦咁大隻?
佢一年放幾百萬美金係自己身體到 同埋長期做workouts keep住
就知依個case其實係努力>天賦

吾皇努力係KEEP住佢D天賦冇回塘得咁快
你夠膽話佢努力>天賦
你試下佢冇左個BODY幾努力都冇春用啦
佢係比你有天賦仲要比你努力
但努力>天賦你真係搞緊笑

係...以前有big man底下鬥爭,, 打low post 睇footwork技術
swingman fancy lay up ,,crazy slam
得閒就有個3PT specialist 射幾球3分波 唔同隊好多唔同戰術
好好睇..
但E+ 成日都pick pick pick 3分,, 切入分波 3分,, 控控控3分...
好撚悶

手感仔無起手感上黎仲恐怖

tmac overrate 到

BG打到加時 出盡奶力拎50分
Curry打3節 行行企企就51分左
如果今日打埋第4節 分分鐘70分

但個事實係佢中文都唔撚識，唔駛屌醒佢？連咩係技術都唔知

16年73-9果一季嘅Curry先係無解 (只講常規賽)

真心唔明點解curry 有hater
又勁 又humble 又好人 又成日笑笑口

KD完美補左呢個空缺

手感同射波係兩樣野黎
射術 係統稱
可以分開做shot off dribbling,, shot in traffic ,, catch and shot ,,
手感仔第一同第三項都好撚勁,, 所以射術好好

手感係包埋上籃手感同射波手感
係天生對籃球既感覺>>> 即係決定你射波上同籃能力既起跑線同天花板

你平時見到好多外線球員一世射波都係咁差就係手感天生差
/ 一D big man 明明咁撚高但點解籃底顏色地帶成撚日炒一樣

無錯 打撚到個個都係到射3分 勁悶
我以前會覺得打籃球係睇footwork 睇點樣過人 睇籃底抗衡 睇點樣暴力扣籃
3就分係bonus 突然插你一兩球打破個勻勢

但係依家就3分先變左主流手段咁
學巴打咁講猜猜猜 切切切 分空 3分

無可否認咖喱好撚勁 勁到外掛咁 睇完會係果種“嘩 咁撚樣都射到 點守啊”
但係就無種熱血感

就黎連生得高都係技術一種

懷疑你曲線笑lbj

我印象739果季佢都有好多hater
可能慶祝輕佻左少少連登仔又話人串 又反
但LBJ果啲慶祝就話霸氣霸氣咁

因為冇幾個球員入波後會對住對手fing膊
多數都係自high chok下樣

我只係針對佢副大隻身形
佢爆炸力,,速度,,彈跳當然係天賦
掉返轉你睇下佢依幾年同騎1.0 副身體真係差好遠
你就知佢放左幾多心機落GYM房到
有做開GYM一定明

每個人有自己style姐
同埋佢串得起
睇佢地打籃球緊係想佢地都有多啲互動多啲花邊新聞
唔通要好似Kawhi咁悶棍一條咩

一定係咬牙膠太串咀

一個慶祝對住對手
一個慶祝對住隊友/觀眾

你試下占屎次次慶祝係啤住對手 實比人反到上天花板

係串得起係屈機
但佢真係串喎 實有球迷唔鐘意

我都唔明 又話人鳩掟又乜 事實人地就係有實力改變成個nba 甚至全世界籃球嘅生態

同埋我望咖喱覺得好舒服 又成日笑

慶祝串d我覺得好正常啊 直情係我覺得佢串都係好正常 不嬲高手都係應該有呢份自負架啦
有自信得黎唔係無品就得啦

hater gonna hate
要反既做乜都反架啦

無個陣就炒獲甘既

對住對手fing膊個個係cp3

curry係對觀眾fing

呢個佢特權黎, 得佢fing得手指
其他人做T硬

NBA世界就係串黎串去架啦
MB夠串啦咪又係成日比人顏串返轉頭
依個係佢地文化
係華人文化太內斂姐

好鍾意睇curry係feel到佢真心鍾意籃球

睇佢熱身個時d搞搞震就覺得去湧打波真係好開心

今朝個下超高finger roll彈地入波真係笑出嚟

好霸氣呀 出撚哂水呀

你知唔知對住對手會比人t foul
你再睇下curry t foul次數先

如果咁就要憎
咁以前果種籃球真係串入肉你咪憎到想死

curry呢D根本濕濕碎
喺場邊跳舞、玩掟水樽乞人憎好多

觀眾

唔好格硬嚟，佢好少對住人fing㗎

同意啊 只要唔係惡意傷害人地 我覺得一d串嘅動作好正常 頂級nba球員啊 都唔可以串
唔通街邊d mk打波先可以串咩

nonono
果陣cp3 咁做比人讚有番d火藥味好好睇架

講得啱，睇下curry d場均罪球數先啦
同埋curry成日好多射完三分俾人撞到扑哂街都無foul

另外我始終覺得NBA技術係不斷進步，跨時代球星間距離可能唔大，但係全面黎講你睇返d速度，睇返d防守同進攻戰術根本進步左好多。

NBA又唔係打摔角，你係犯規嘅就真係犯架啦。
邊有話犯規尺度鬆左，就無得話佢唔夠勁，你比着Curry，或者依隊勇士返返舊時根本會仲勁，不斷嘅防守快攻同無球擋同走位，以舊時嘅防守意識根本唔會擋得住。

內綫你想爆估真係咁易？睇返勇士上年Final嘅策略，你一有波入底我就兩三條友夾上去，就算oneal頂得冧一個，兩三個要爆開哂我覺得真係無可能，就算真係得，你有無依個體能？

我俾你再分返出去，勇士都有快速回防，同埋你再準呀，以返90年代果種三分同以家真係兩回事。你辛苦鑿完一輪俾你入，我轉身已經射過三分波。

完美說明盲反

年年都有人話要返以前d血性籃球架啦
有交打就好睇，互相屌來屌去就真男人，Bird串鳩人就話有實力做乜都得，AI纜過Lue仔就叫經典，而家shake下膊頭就變hater，得啖笑

咁仲有乜野係技術？

啱呀，cp3對curry,curry仲笑笑口
如果curry對cp3做，cp3肯定打九左佢

所以curry無撚用死廢柴

再講返話咩之前防守勁，三分波啲防守規則就不嬲冇改過架啦，佢去到咩時代都唔係咁勁，除非你話佢會射完3分俾人打鑊勁啦，咁mj都唔駛打波啦轉行練拳咪得囉，反正啲老屎忽咁鍾意睇人打架

d人盲同失憶㗎，呢d會睇唔到同唔記得架

同埋講真，無錯，o neal係可以打爆5小陣，場均50分無難度，但係5小打既快上快落,o neal可以頂到幾多分鐘呢？

wade 有球入完樽明明都唔係行嗰邊, 見對面條友down咗, 尊登纜過佢, 個死人樣又串柒柒, 呢啲咪仲克人憎, 但當時個個都濕晒, 型呀, 霸氣呀

睇左咁多年波，curry哩d大好人又謙虛又照顧對友又唔自私既球員竟然都有人憎 以前佐敦年代勁多茅柴同陰濕友果d先抵憎

個件咪varejao囉

咁都正常既，當年grant hill rookie已經all star最多票都會有hater

格芬都拎左50+ 都無人提
仲要活塞好似自2006年無人試過入50+

Dirty Wade熱血飛㬹d人咪又係扮睇唔到

其實尋日即場討論得好熱烈

有人提，但curry果d波你真係會睇到嘩嘩聲
等於tim duncan都無咩noise，但無損佢既偉大
記住nba除左係藍球比賽，仲係娛樂事業，好睇都好重要

照kawhi fans咁講，咁kawhi防守咪又係冇技術，純粹屈手長，手掌夠大同埋防守意識好啫

個rules都唔同 比咩啫

lbj
3節打卡, 51分, 3分 16中11, 真實命中率93%, PER 破50

你估會吹成點

成日話靠3分 其實班haters有無睇佢打波，知唔知仲有個18分點樣嘔出黎

近呢2年curry越黎越粗碌，越黎越剷得

仲有佢放籃既手感真係世界級，同irving 2個都係痴線級別

利申, 鳩估PER, 唔想計

佢帶波呢兩年勁左好多
敏捷左，變速勁左，剷入去身體對抗好左

無㗎，d人都係覺得佢靠鳩推，無技術㗎

Haters唔知道，好多持球進攻3分準既人突破其實都好犀利，因為防守者就係怕佢剷企後d咁佢射3分自然多左空間
狀態好既時候curry都係無解，能射能剷又肯分波

Nba 不嬲得一種籃球，咪馬刺團隊籃球體系lor
其他波都係d 英雄主義，-6, 玩玩具咁
哥迪奧拿教曼城都係偷波波師架ja

Curry返番80年代只會係kerr

其實我覺得KD有心做俾Curry

不過太廢做唔到

越黎越精彩

廢xur 今年真係痴鳩線
有16年影子

佢都應該係知贏硬少左單打，點知curry game3定唔知game4唔生性
講真，年年fmvp係佢佢都知會俾勇迷屌啦，仲唔收下手咩

都係個句，game2破完紀錄,game3俾人守到爆，就係個場西左

多餘啦
佢雷個陣已經係手感好都成日走去傳架啦

Kobe 81分仲癲

今季睇怕都三連霸
Lbj今季柒左好多 等埋ad黎埋睇下會唔會好d

Ring > all
冇ring始終係硬傷

根本外掛黎 D 3分已經限制唔到CURRY 已經射緊5-6分

佢身體係有，但體力打法係佢弱項，雷霆2012finals就佢就係衰體力

上面講左 射術係技術
手感唔係

其實仲有咩好嘈 不論KD Curry T-Mac 可愛定LBJ都好 去到佢地嗰種實力已經係各具特色
但運動就係咁 要去比較個人生涯成就同影響力
Tmac係真係差幾皮
至於Curry 仲有人話冇技術 嗰d人真係on79 為反而反 你老尾射三分射到去logo shot可以咁準
有邊個做到？

啲無腦haters真係好反智
咁都可以話無技術
你估佢真係天生就鳩射都入咩..
人地背後努力左咁多又當人鳩推

利申 唔鍾意勇士

80年代d球員應該曉飛

tmac就算吧啦，場場攞五十分都無用，季後賽一輪遊
利申九幾年開始睇nba

Clutch係點解？

curry打波冇雞既程度直逼80年代

今朝呢場真係睇到我嘩嘩聲，最好笑有球超遠三分入咗，三個本來圍住守curry嘅巫師球員你眼望我眼呆撚咗

認真所有人應該睇一睇條Highlight先

我係街度睇忍唔住一路笑一路搖頭，心諗依d波都唔知點打到出黎

幾球都係咁, 巫師班友都已經封到盡

睇HIGHLIGHT冇咁過癮
你成節波咁睇先真正睇到佢威力

我見到有球超遠三分入咗，守佢嘅oubre jr笑咗出嚟，口噏噏，可能係講呢條友係未傻嫁

james得分能力 防守 身體質素都廢過curry咁多 咪玩啦
見到呢句真係好笑

up 乜q

唔通人地問我點解咁準, 我可以答
我有射術架, 但係我冇手感
又或者
我有手感架, 但係我冇射術

你又UP乜Q..

個一次死負碌。。。。你估次次都得咩

其實唔使講咁多
curry返去50年代可否屌打100分
唔得
咁咪就係廢

唔同位唔可以比較？
打仗係咪計埋你係medic所以讓你用手槍算？
咪on9

100分返黎現代都係100分
mj返去只係幫100分泄慾

足球如是
c朗返去50年代可以屌打比利
美斯只係個時盤扭勁既侏儒

人都係架
古代既人可以係現代生存
現代既人係古代根本無辦法生存多過一年
古>今

賭撚憑身體可以係50年代生存
shaq都可以
nash？垃圾
矮過7尺既籃球員死撚左去啦
狗娘養的（笑）

你應該係個D日日都覺得自己好垃圾好想自殺對社會冇用既人黎
偏激到咁真係唔係一件好事, 得閒去睇下醫生

Curry 出名係superstar 之中最無名星雞
其實點解成日唔吹比佢

有一種人，拎住個波係諗點樣入波
有一種人，拎住個波諗唔到點入波唯有搏犯規
有一種人，拎住個樣已經諗緊點樣搏犯規

Ching 打咁大段嘢有冇尷尬？

佢將自己所有既可能性擺哂落13秒到

curry對抗性太差了
成個J.LIN咁

LBJ係勁在身型對所有位都可以MISMATCH

唉屌你手殘 應該係13分*

見到樓上有人話射波準唔係技術
竟然仲有巴打同佢地理性分析教仔咁教
柒撚到咁就縮返入老母個閪到啦

點解會去到講Tmac vs Durant ??

Durant > Tmac 啦

但如果今時今日由Tmac 自己一個帶隊刷, 應該刷到34分到嘅

佢啱啱打嗰幾年就真係玻璃嘅，勇士留佢嗰陣仲畀人屌俾人笑添。
宜家仲話佢對抗差？

屌 咪撚肉酸啦 影衰哂

16俾反cup到而家對抗好咗好多啦
防守俾人針都頂到下

Curry=技術既極致
無咩身體天賦 話比人知3分可以玩到咁
真係 服左佢

進攻端整體技術黎講
curry真係歷史級別 什至top3
射手 無球進攻意識 控球 突破 傳球 視野 上籃 組織 spacing
咁多技術就算唔係歷史級 都聯盟最top
係冇低位 （有啲guard eg KI低位技術都好好）

由直難分

其實要讚kawhi根本冇必要貶低手感仔
利申：kawhi fans

Harden先係啦
一向公認都係登登draw foul no call

希望佢今年攞到FMVP啦，攞到嘅話其實curry生涯都可以話完美。
歷史上都冇乜邊幾個球星有咁高成就之餘，仲改變埋全NBA嘅打法。

唔係話其他人唔勁
係佢今日既比表現係勁到已經唔係正常人
三節11個三分波 仲要好多都係long 3 兩球3+1
你諗下邊個做到

始終唔夠clutch
打風流波識飛有咩用
關鍵次次都係kd carry
冇kd果幾年就choke

一手拉開個比數又何需clutch

要佢clutch，即刻諗到個次playoff對燒鵝個球追平球3分

其實應該係3+1,明顯成咁球証都係唔撚吹

Final唔手軟再講野

其實可愛同你有咩仇 次次都要扮假膠引人屌佢

林書豪打1號已經係坦克level嚟
Curry籃底咁高命中，如果對抗差上籃一早俾人撞到手勢變哂形鳩掉

下下撞完擦板咁準都叫對抗差

得喇得喇

你叫佢情何以堪

今年應該Curry Leonard 字母爭mvp

仲有Anthony Davis

如果沒有如果 奧當同Roy 都屌打成個聯盟啦

即刻搵tmac 同25

T-mac 三線球星

今場堆三分 含金量仲高過佢自己13球既紀錄
可以話係單場三分波表現最極致既一場 史上

題外話 三節拎51分都咁癲。當年高比三節拎62分 多過小牛全隊一分。果個慢節奏年代來講真係仲癲

Kobe Lebron都好勁，佢兩個成日都打到去岸決賽階段，表現都咁好

curry串係串 但係都未到乞人憎

Embiid 果種就真係乞人憎啦 又唔見你地憎佢

Curry最多係入完波自high下，唔會羞辱對手，波叔朗度占士kg果堆就真係仆街啦

出手24次，真實命中>90％，51分，想像唔到巫師班友係咩感覺

By the way有人話今日kd 叫人換佢出去
話巫師太廢

唔打啦，投降啦

心諗：屌你老母 岩先先守完一球 攞完兩分 你一推推左幾個三分波出黎 點追啊

想睇單場十五球三分

有時我會諗人地覺得curry特別串係關佢個樣事 童顏花靚ken一個

佢點都會試一次嘅我諗

Curry玩牙膠=串
Kg仆街講trash talk辣㷫對手=熱血激情

希望啦，人類最快嘅保特已經轉行

有時見到呢d情況
勇士勁到咁樣 仲要再簽幾個all star
其他隊點努力都唔夠打
睇到心酸
上年火箭都叫做有睇頭

表妹暫時未知表現

有冇人留意到mj係邊 痴撚線

同足球fans一樣，入波冇feel唔計

波叔好似喺curry面前扮佢郁膊頭，唔知做乜鳩

全部認同，係Oneal個part唔認同
全盛OneL對勇每場起碼攞40分

………

我覺得球迷多數係有種鋤強扶弱嘅心態 勇士咁屈curry又咁sharp咁咪多人憎佢囉
講真我都唔中意湧 不過佢咁準冇得唔服

至於d人話咩curry係技術嘅極致 佢技術好好冇錯
但屌咪撚鳩啦 呢個世界冇人打籃球單靠技術架戇鳩
身體協調要練
速度要練
力量要練
平衡要練
靈活要練
明明curry就係練撚到都副計勁到仆街 核心肌群超撚有力 先打到咁嘅波 你班撚樣就話佢得技術 鳩少陣
事實係佢只係先天條件唔夠好 而家嘅curry就係佢體能大幅進步嘅鐵證

kd lebron 字母哥 simmons oneal 就真係天份好個d啦 一係唔洗練已經身高手長靈活到癲 一係就識飛嘅坦克

一個以攞兩分為主嘅球員 係以前慢節奏年代 以高過average 命中率係48分鐘內平均攞到超過55分 仲要係clutch time

係我理解錯定佢痴鳩線

咪就係仆街仔嘅表現，curry笑笑口跑住走eq勁高，反而波叔唔單止輸波仲輸埋球品

Curry 直接打到對手無計可施 聯盟top 3都唔算過份
直接話比防守者知 你係mark我唔到

理性一講 淨係計成就 確實KD真係勁過Tmac好多 如果tmac唔係有先天性脊椎側凸 論身體天賦佢都係歷史級 但係背傷令佢冇得進行持續性高強度嘅訓練 冇得將佢嘅天賦潛能發揮晒出嚟 但佢都可以成為一個超級巨星 最強第一步加旱拔加全能 只能講係遺憾